[星座撚]處女座係咪好鐘意以讀/遲覆？

處女座既女對鐘意既人係咪會以讀不回/遲覆

唔關星座事
個人喜好問題
因為世界上根本就冇星座依回事

基本上佢唔即刻覆我諗你係佢心目中都係冇乜地位

自己 ＋ 兩個ex ＋ 老婆 全部處女座

除非諗唔到點應人，如果唔係我唔會已讀，至於遲覆，有時望到個wts，會有種唔係太想覆既感覺，想自己安靜下，無論邊個wts我都係
利申：處女座

見你柒到問埋啲咁既問題就知點解人地唔覆你

exactly

係 利伸前男友成日已讀我

點解得班星座撚 無十二生肖撚